緊記！！＃和平＃理性＃非暴力！！

緊記！！＃和平＃理性＃非暴力！！

成功之道
用愛感動共產黨同解放軍
等佢地自己落台

唔好中計